{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2858715072/le-meridien-seoul-myeongdong-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698838466735&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6156735&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=400000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321281216&selectedRatePlan=388481254&expediaPropertyId=89303596&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르메르디앙 서울, 명동"
    },
    "text": "ル·メルディアンソウル、明洞\\n\n大韓民国ソウル特別市中区明洞2ギル34\\n\nルメールディアンソウル、明洞は徒歩10分以内の距離に明洞通り及び南大門市場が位置しており、非常に便利な位置にあります。 このホテルは200室の客室で構成されており、計17階で構成されています。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは正午です。 ホテル内には室内プールがあり、ゆったりとした時間を過ごすことができ、世界の料理専門レストランであるLa Palette Parisで朝食、昼食、夕食で食事を楽しむことができます。 また、バー/ラウンジやスナックバー/デリーもご利用いただけます。 公共交通機関をご利用の場合は明洞駅から徒歩5分、乙支路入口駅からは7分の距離に位置しております。 当ホテルは共用エリアと客室内で無料WiFiを提供し、駐車は施設内の駐車代行または宿泊施設の外部駐車スペースをご利用いただけます。 ペットやベビーベッドはご提供しておりません。禁煙施設のため喫煙は禁止されております。 また、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、事前にご確認ください。 チェックインの際、ホテルのスタッフがサポートし、駐車代行料金は別途お支払いいただくことになります。 朝食は朝食料金制またはエグゼクティブ客室を予約した大人2名に提供され、3番目の大人と4~12歳の子供は朝食料金がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前と場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルはル·メルディアンソウル、明洞という名前で、大韓民国ソウル特別市中区明洞2ギル34に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には明洞通りや南大門市場などがあり、観光地がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルには室内プール、レストラン、バー/ラウンジ、スナックバー/デリーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルから最寄りの公共交通機関はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "最寄りの公共交通機関は明洞駅から徒歩5分、乙支路入口駅からは7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではWiFiや駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、このホテルでは共用エリアと客室内で無料WiFiを提供しており、駐車は施設内の駐車代行または宿泊施設の外部駐車スペースを利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルではペットやベビーベッドの利用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このホテルではペットやベビーベッドの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、このホテルは禁煙施設であり、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、事前にホテルの公式情報をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に駐車代行料金はどのように支払うのですか？",
            "answer": "チェックイン時に駐車代行料金は別途お支払いいただくことになります。ホテルのスタッフがサポートしますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は朝食料金制またはエグゼクティブ客室を予約した大人2名に提供され、3番目の大人と4~12歳の子供は朝食料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 574
    }
}